有冇高手可以研究下整一個香港公投App

事無大小都可以起poll，不過最重大社會事項就置頂

但又要諗下點可以淨係比香港人投無得刷票數，但又唔會暴露身份，即係data security 好重要。

最緊要係普及到全香港人都用，但又只可以係香港人用。

呢樣野有冇得研究下？

其實連登已經係 isp email 已經screen 左非香港人

理論上係
不過呢個想法會唔會太天真。。。

除非用身份證登記 如果唔係好難證明你係香港人wor

exactly就係呢個問題
身份證投票都可以種到票啦
更何況isp mail本來就可以量產

有能用咩
咪又係全部自己友圍爐投

呢樣嘢唔係IT技術做唔做到

而係做完，市民參與又唔會高，冇認受性
就算參與度高，政府都唔會有改變到佢嘅工作
咁民間整隻公投App只係嘥IT狗時間